\section{Komplette middager}
Her kommer liste over komplette middager med lenker til oppskriftene de består av.  TBD

\section{Kongen kommer}
Middager som kan serveres når kongen kommer, etc. TBD

\section{Ofte spiste middager}
Lister over middager vi spiser oftest (så vi slipper å tenke når vi er sulten og kan peke på en liste). TBD

\section{Nødmat}
Når sulten er som størst og alle er hangry nytter det ikke å lage middag. Da er det hurtighet som gjelder. Til nøden kan noe som semulegrynsgrøt gå da det krever minmalt med innsats, men tar litt lengre tid.

Se følgende Tabell~\ref{nodmat} over hva hvem syntes er godkjent nødmat

\begin{table}[tbph]
    \centering
    \begin{tabular}{@{}lllll@{}}
        \toprule
        Matrett    & Fredrik & Vibecke &  &  \\ \midrule
        Tortellini & Y       & N       &  &  \\ %1006 kcal
        Nachos     & O       & Y       &  &  \\
        Pita og ris& O       & Y       &  &  \\
        Grandiosa  & Y       & Y       &  &  \\
        Big One    & Y       & Y       &  &  \\
                   &         &         &  & 
        \end{tabular}
    \caption{Tabell over hva som er godkjent nødmat for hvem}\label{nodmat}
    \end{table}